[民間記者會]提議叫記者助攻

我地比記者有更多人力同時間去做資料搜
可以每日準備d好問題比記者朋友
(例如前一日警察發佈咗咩錯誤資料)
請佢地代為向警察記招問

有冇得諗?
請投票及討論
同意請推 thx

今日有無民間記者會？

問咩係佢地自主決定
記者唔係幫手 只係監察

唔好傻啦，我地自己提出就得

其實你知唔知咩係記者？

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

開返個每日總結, 播片同埋政府由市民提出到今日未回應嘅野, 數埋日數

記者只會質你
唔會助攻
就算來到都只會問d好尖銳嘅問題
佢地工作性質係需要juicy的題材

記者要保持中立㗎呀哥

咁我地自己問
等記者選擇

記者只會揭露真相，唔好做多左

你可以民間記者會最後加一段喺「幾問政府」，但叫記者幫手真喺冇可能

都話記者要保持中立

ok 同意

推

啲記者對住政府唔出聲，對住民間記者會就係咁問
好撚on9
抵比黑警打啦 打完都唔出聲仲幫手維穩

同埋要講深水埗濫捕

屌，你開依個post真係害撚死記者。

記者係監察，保持中立

sor
咁叫民間記者會自己問

用字唔好
開個新post
大家唔好推